求推介] sony z1 防窺黑 mon

最重要質素
求推介

下，咁個舊mon 點算？
電子廢物會造成好嚴重既污染ga wor
做狗都唔會以污染自己個狗竇為榮

行黎行去得iphone
之後用過六十幾蚊效果唔多好

環保狗去明愛用二手嘢/去堆填區執啦，學咩人買一手咁撚唔環保

買塊膠返黎，最後都會棄置，d魚食左就會有事，係咪想害死地球